DSE 考生打氣區

聽日係無奈之下都要開始 亦相信好多同學會準時到試場 宜家可能心情好複雜 連登亦有唔少dse taker

係度祝各位考生順順利利 輕鬆奪星

下年再嚟過吧

失手未下年 有志者新海誠

考差唔駛怕
Asso更開心

其實聽日係考咩科

冇嘢值得無奈
香港嘅case得返咁少,我覺得根本係baseline
add oil everyone laaaaa!